周揚青同小豬都仲用緊 iphone 7 plus...

趙立強都用iphone啦

有咩問題

呢個先爆趣

約多p就用11 pro max
叫雞就用11 pro
用微博就用iphone 7

部機多數都係經理人公司用
你估真係自己覆咩

正解。人地好多部電話作不同用途，用唔同世代電話方便分辨姐

經理人公司唔識用佢個ac? 要用埋佢部機？乜撚嘢年代

李+x都係用電子錶
你有錢有地位咪可以
仲會被人讚有生活態度
普通人無得揀，點都要用iphone戴勞

李+x戴 rado r5.5 上一隻係 citizen eco drive. 2隻都唔係電子錶

關你9 事咩

C朗仲用緊iPod

畢菲特啱啱先轉用iphone

屌你型棍子

有錢用咩都係品味、相反窮撚用咩都俗氣

連登仔：唔用11 pro都係冇錢換機既死窮鬼 社會中既低賤垃圾

大佬呀, 你估踢波搵好多呀

求打個和姐

關我撚事

佢點會無

C 朗做咁多善事，搞到無錢買iphone

部部都iphone 11 pro max咁點分邊部約多p定叫雞呀

用元祖iPod先係型,起碼靚聲

屌你用iPos shuffle

用元祖iPod先係型,起碼靚聲

屌你用iPod shuffle